iphone5手機殼

6s用唔用到？

用下個閪腦啦

梗係得啦 咁都要問

點會唔得....你iphone5 d app都可以裝返落6s度